---
layout: post
title: Pause Photo et Poésie - Grisaille
category: poesie
tags: création, Créations, photographie, poème, poésie
---


Tout est gris

Tout est sinistre

De petits sons, des bruits

Le décor à la fenêtre

la vision du cimetière

de cette terre nourricière

celle d'autrefois

maintenant elle nous attend

pour m'engloutir moi

mes semblables si confiants

ce sont ses mâchoires

que l'on bâtit tout autour

ces grandes tours d'ivoire

qui nous entourent

pour ne plus voir le ciel

domaine de l'éternel

Je creuse jour après jour

je m'enfonce pour toujours


![photo](https://filedn.eu/llqi9IBxlYouGRXYG2xlROb/img/2020/poesiegrisaille.jpg)
